Исключения

1.1 Попросить ввести возраст. Если число отрицательное, то создать исключение logic_error() с текстом "Возраст не может быть отрицательным" или "Age cannot be negative"
1.2 Напишите программу, которая просит два числа a и b, а потом выводит их частное. Написать проверку на деление на ноль.
1.3 Напишите программу, которая считает логарифм введенного числа. Воспользуйтесь библиотекой cmath. Написать проверку.
1.4 Напишите функцию mysqrt, которая считает корень из числа, если же число отрицательное, то бросает исключение. Сделать обработку исключений в main. Внимание. ПРоверка на отрицательностьи выброс исключения происходит в функции mysqrt().
1.5 Написать истеричную функцию, которая бросает исключение при любом раскладе. Вызвать ее из другой функции. Обработать исключения в main. 


Строки


2.1 Ввести строку с клавиатуры, заменить все "a" на "o", вывести измененную строку с помощью cout. Использовать rangebased for
2.2 Воспользоваться функцией из стандартной библиотеки и заменить все "a" на "o", вывести измененную строку с помощью cout.
2.3 Ввести строку с клавиатуры. Скопировать ее в другую строку, используя rangebased for, заменяя все "a" на "o". Не менять начальную строку.
2.4 Написать функцию, которая умножает строку на n. Создает новую строку, в которой n раз без каких-либо разделителей повторяется первая строка. "qwe", 3 -> qweqweqwe

2.5 Получить символ из строки с индексом, который вводится с клавиатуры. Использовать оператор [] и .at().
Попробовать ввести индекс, больший чем длина строки. Написать обработку исключений для обоих случаев (и бросить исключение в одном из двух случаев, в котором надо).
2.6 Обратить строку.
2.7 Получить первый и последний символы строки.

2.8 Все цифры в строке заменить на символы "**"

2.9 Удалить слово в строке, выделенное звездочками, вместе со звездочками. Если звездочек нечетное количество, то бросать исключения.

2.10 Удалить все "hmm"  из строки.


Регулярные выражения

3.1 Задать строку с датой. Используя регулярное выражение проверить на соответствие формату UTC. С помощью регулярного выражения вытащить из строки год, месяц и день
Проверить на логичность (числа не отрицательные, месяцев 12, и проверка на количество дней в месяце тоже. Проверку на високосность не делать, в феврале всегда 28 дней). 
